【华农兄弟】小伙买了5只母兔子回来，给家里的公兔子发老婆!

睇咩兔仔姐 你去屌返狗仔啦

係咪即係屌你老母

屌你自己老母